[六弟到下季]曼聯終極FF轉會新聞暨吹水區[36]

lap sap topic

樓主po霸

搶到又話po霸

撚羊留名

sorb

好型棍

小豬>>>>>>>>>爆

遲下搵到新圖再俾你

到永遠
阿門

摩連奴對於羅斯托夫主場Olimp-2 Stadium 嘅草皮保養情況感到非常唔滿意，因為個場好大部份都係頹左，地面非常硬，令球員受傷情況大大提高。摩連奴想延遲踢呢場波，如果係的話，曼聯要係英國時間星期四中午前提交呢個請求比歐洲足協。但係曼聯一眾職員都相信就算提出要求都只會石沈大海，最後都係迫住要踢呢場歐霸十六強首回合。而令摩連奴勁嬲嘅係歐洲足協官員同佢講個場無問題，就算有球員受傷，都有保險Claim。因應球場狀況不佳，摩連奴將會微調出場陣容。

最新消息：歐洲足協官員檢查草地後，承認草皮狀況唔理想，但係球賽會繼續如期進行。

#roycesports

會員爵士連加特宜家應該好興奮

保險claim唔claim到我地問鼎英超六弟條數先 一陣傷哂人跌落七弟牙

有冇牙妹

草皮唔好係咪即係代表要玩鳩斬燒味

錢我地大把 真係貪你啲錢呀
傷隊員係大問題呀 好心歐戰就事前check下塊地點先啦
爛地一塊無草既點踢
咪出羊呀 出就出lin算

搵埋羊仔ok?

上場踩頭條撚樣停賽5場

第一次咁期望我曼有多幾粒lin

g持出lin做隊長, 帶領一眾青訓試場

羊仔冇乜呢啲圖

就隨隊人員一於咁出
Romero, Rojo, Smalling, Blind, Darmian, Fellaini, Lingard, Carrick, Mata, Martial, Ibrahimovic

準備睇巴塞反cup

唔出迪馬

LA Galaxy has offered Zlatan Ibrahimović a contract to join this summer & be highest-paid player in MLS history

下半場入多2粒就加時

又係底線旁證出招

3粒😰

尼馬

比世界情色王洗版洗撚到尹唔到曼po...

巴塞多仔啲人走位對比垃圾曼真係機動同生好多
而且人地見到隊友走到靚位就即比 唔似曼咁仲要撚下妹下咁

是但搵隊車 猁 熱 鏝都機動過我地啦

Cls

6比1

頭寒啦 唔打啦

呢場真係經典

鏝和波

睇到呆左，仲要咁遲先入3粒

黑哨疤

癡撚線巴黎廢到，成間club 執柒左佢

真係有睇？

士氣問題
88, 90, 90+ 入三球
戰術無錯佢地, 博入一粒

黑哨經典

戰術冇錯，但自己防線廢

仲想串尼馬賽前話自己入到2粒,點知最後10分鐘2粒1助

90個12碼應唔應該比

係黑wo

如果俾就應該俾埋天使單刀果球啦
黑哨好波
望佢冇歐聯
so9同屁馬插佐成晚水on99

想知係咪真係黑？咁撚誇張1個字內入3球

好劇本 兩隊波黎同上場

冇黑

咁都要自己廢2球單刀都入唔到先成事既

成場吹哂俾疤咁濟
屁馬插咁多次都未紅
手球又冇吹
咁都唔黑叫乜

係
自己有機會入唔到
成場係90分鍾個12碼未必一定要吹

買尼馬啦

so9個12碼睇球證成場執法程度黎講
一定唔吹啦

有 係黑

黑唔黑好難講
不過一定既就係成隊好撚鍾意插水
西撚到

黑唔黑都好 巴黎都係柒
利申 黑

屌冇討論空間
on99

第一球算你唔好彩 仆都仆到阻住人
第二球根本係馬昆奴斯弱智送的
屁馬報仇踢人無紅
迪馬球單刀又無吹
4樣唔可能發生既事 一場波出現晒
抵啦

黑撚到

黑哨

真心
巴黎係主場踢到咁既水準
就算兩球十二碼都無理由輸到6球
真係防得差又太保守
3成幾possession係咪？

仲有第一球12碼 球證彈弓手又是少見少見

Psg踢得差唔代表疤無黑

有黑呀黑到仆街
同埋自己都7

見到迪馬利亞比人絕殺出局，我好開心，話知佢黑唔黑

希望摩佬叫尼馬黎係假
好9黑人憎

蘇狗真係狗改不了吃屎

下佢好撚勁啵！

沙皮狗夠勁
你想要？

屌

我地大把錢買番黎後備都好

疤狗黑唔黑都唔關我曼事啦 都冇歐聯
Btw見到蝗谷住射唔出都幾開心 仲有迪馬條撚樣

同拜仁個利雲一9樣

黑哨疤再現 所以小弟自從北京電視機就最撚憎依隊西波
鎷最多都係搵錢大9人 但疤嗰種一掂就跌真係好仆街

依樣真 前四 五年疤同蝗踢又係咁

雖然有得睇天使哭喪樣好正
不過疤又唔見得係好
鏝城又失分
但係我獌唔爭氣 ..

呢個心情真係複雜

當年小弟認真睇過疤點解可以咁黑 發現到佢地一件事
其實佢地唔屬於插水 因為插水係指冇掂到 但跌低
疤嗰種係少少身體接觸 但表現得好誇張 例如以前丹尼爾同影帝 今場第二球咁 球證好多時比佢地既反應呃到 但又的確係有掂到 所以班疤迷可以大大聲話冇黑哨
而今場第一球 小弟記得當年韋拿有球相類似 就係專登走去對手度跌 今場好明顯係psg條友仆倒 尼馬大可以照推落禁區 但佢選擇急轉彎 kick落條友度 而韋拿嗰球大約係對方龍門出迎 韋拿過左個龍 但又係轉彎撞埋個龍度 你可以話係小聰明 但小弟就好撚憎依啲非道德行為

你講漏咗跌完另外十個衝出嚟圍球證呀

PSG呢隊波真係年年歐冠都柒

有冇迪馬器喪片LINK

想知迪馬心情怎麼樣

心都涼晒

中槍甘撚樣

冇所謂啦.冇歐冠係咪支超羅亞冠囉.差唔多姐

留喺獌連歐聯都冇得踢啊

一起身哇左聲

見到尼馬同蘇狗係禁區都知跌硬
不過psg又真係柒

艾馬利應該炒得

Cls 假波

原來安歷基炒鳩左自己呢招真係work

插水咪勁囉

雖然疤係黑
但真係好想而家搵東張西望訪問迪馬

PSG班友太斯文
橫掂係咪都插水, 嬲嬲地一腳大力踢落去算

睇住班友鳩清
背身控一逼就甩

突然覺得妹妹好好

好撚黑下喎,
蘇狗開頭直頭想雙手掩頭, 後尾先改掩返心口

不過呢場黑既程度都唔及北京電視機咁誇張
個場先經典

哩場真係Cls 好似突登唔想連續2年決賽一樣咁，明造比疤

呢場同泡菜狗對意粉場世界杯, 直頭係經典兩大黑哨

疤成撚日都黑哨 之前都黑走軌 不過點黑2球12碼佢自己又真係入到4球隊波又真係唔放棄個下勁 見佢咁都贏到6:1真係無嘢講

點解人地多仔贏緊都可以繼續攻 我地就是撚但踢個波上去送返畀人再畀人迫和

齋睇d入球時間同入球方式
好撚假

摩佬就係入一球守完場

我地d 把握力咁樣 次次想入一球都好難咁 起襯腳都預左唔入

問題係守又守唔好 摩一期時成日1:0係因為對面點都攻唔入 所以一球夠贏
依家我曼都入到一球 但後防守唔到完場失番球 結果就場場1:1和

唔攻都控吓波丫 送個波畀人

杜曹style 咁咪冇防守 同埋進攻要好勁先掂 我地進攻屎 主攻人咪盞衰多兩錢重

\
果2球12碼真係好黑
但係尼馬個罸球又真係好靚

希望抽籤係拜對疤

第一球都算數 佢仆低自己訓落去係小聰明 可判可唔判
但第二球真係 七情上面

巴會唔會食住條氣一野ko 西甲r連 咁熱血

老老豆豆
見到迪馬咁樣再加成班賤種蝗谷住谷住咁我覺得仲爽喎
理鳩佢黑唔黑我地又冇份踢

呢個真
我地主守唔係因為守勁
係因為攻廢

Ching講起賤種蝗成日搞鳩我地啲人就嬲 迪馬又係正仆街

所以曼區應該開心架喎 我覺得好爽

好憎迪馬
蝗買DDG 又係搞到好乞人憎

都算有今生無來世既人場
黑就黑啲 不過覺得幾熱血

迪狗

老板贏好多？

尼馬想做球王就一定留係巴塞，無可能黎曼

我地無左費SIR柒足4季
想睇下阿狗無雲加會點

而家先睇到原來有場英超鄰居和波..

都唔會追到架啦

鄰居和波我地咪又係把握唔到 真係唔明點解隊波踢咗大半季都仲係咁漫不經心 然後就話人神龍 呢個劇本仲柒個隔離阿狗

老老柒柒, 夾左半季起碼而家有d組織睇下
係把握力柒姐, 望就望之後d埋門唔好再咁鳩

唯然琴晚有d 黑 但都是熱血反勝 將不可能成為可能
真係大巴大巴煎落前晚阿妓到

阿狗同疤級數完全唔同喎
而且拜仁都勁過psg

艾馬利同雲加對調如何

不過之前見到有人吹到psg拎歐聯冠軍
又真係high大咗

book左大飛未 今晚又到我地柒

佢地上半場都係禁番拜狗黎踢 都係踢得好既一方 把握力好d 唔止追得一粒
下半出黎拜狗重整旗鼓妓就打回原形

希望大家專心啲圍疤狗
放過我哋

唔係咁易偷到安察洛提雞嘅
不過哥斯尼唔紅應該都係打和或者小勝一兩粒

主場贏過拜狗

留意到你每次講呢句 都失分

岩呀 琴日仲抽完熱狗
實比人binc

下半keep 到上半禁住拜狗黎踢個form 真係唔係無可能 上半佢地真係好似個個啪左禁藥

留名睇今晚廿鳩幾次射門但係一球不入

啲人傷晒冇人換
3:0完場

重大飛 book架submarine落水底啦

ching 上場波之後 我仲係5000尺深 未上番黎 你潛個時帶個m記俾我好嗎

呢d叫先見之明 想發達可以pm我

琴晚場波真係又講一世既波之一
87 分鐘都仲差三粒
點諗到咁誇張
係好熱血
不過蘇狗以賤黎講 應該現役第一位

Miu9 interest on ox

歐聯到巴塞真係黑左好多好多次
車仔 國米 今日。。 好似係造到比佢晉級

經歷過波圖對摩納哥呢D無人睇既決賽
仲唔識做咩

食咩餐 洗唔洗加大？

巴黎自己都on9
上半場唔學下半場咁打全場壓迫
全隊縮到反擊都無
入左一球剩返幾分鐘完場又唔集中
係咁輸罰球比巴塞

ox除左冇埋門 仲有英人身份 高質牙

100 fun?

買黎改造打右閘?

支持荷蘭球皇

後備右翼ok wor
但姐係羊

有羊 不了

疤狗可以5分鐘入3球
我曼可以45分鐘都入唔到1球 仲要打多個

下場如果贏落後二哥4分

5隊爭前四3個位其實仲有好大機會

波牛黎，肯定俾你地屌佢廢

點都係勁過廢Lin

體格個d唔錯 係無腦

今晚我都係坐下板凳捱凍算

今晚剷雪成功先啦

點解次次都要去到咁遠踢

我都係咁話呀

覺得會0:0/輸一球

今晚唔輸/輸1球但係有作客入球都收貨

因為打緊霸氣杯

近排打中中幾勁

如果ox 都叫廢既話
Lin 叫垃圾地底泥了

咪又係隔離飯香

呢個真

連埋做公司旅行

隔離飯香唔香我唔清楚 不過lin就真係好撚臭

摩佬奶就夠啦

會員爵士連加特潛水避吓風頭先啦不如

條友今晚應該有得出, 話唔定連中三元翻生呢

睇開lin仔由以前預備組到u21
一直都覺得佢最好既係意識
技術不嬲都唔係最top個班,就算係o靚仔時期
以前一直講如果lin既意識+j仔/摩利臣既技術會好完美
上到一隊lin既意識其實仲係到
只係佢既技術真係到頂

我feel到今晚lin 一定hat trick

普巴有身體優惠有技術冇意識

抽到弱隊遠係遠啲，但我曼抽籤運算係咁啦

爛場是但比Lin試下腳算啦

有無wow到

有咩風頭要避

我覺得普巴有意識喎

講真
第一季黎
收貨有突啦
表現好似唔突出 係因為佢真係中好撚多次柱
全部入既話
佢未完季已經有1x 個入波
傳波配合既野
唔係佢一個人
事實上佢想傳直線 都無人走到位比佢傳

lin頭頂腳踢威震鏟雪場, 一眾反lin黨潛水避風頭

擺明怪錯左佢
佢唔係妹緊, 而係根本搵唔到人傳

今晚ibra+羅美路
其他全青訓

有

加Lin

sor 當我無貼過

繼續迷西

戰犯名單入面?

上次條普巴傳波精華都睇到班隊友miss左十幾球佢d助攻啦

盲生日，今晚應該有啦

痴撚線
仲邊有可能有人會反我地隊長

我地根本唔需要呢啲片黎打J, 隊長既風采一直係我地心中

生日先叫人去踢個閪場

睇到喊,球球都好有印象

Agger
隊長嘅入球係陪住我長大

肥西可否不要老

呢一下我記到而家，屌佢老母臭閪，而家抵撚死啦

rostov暫時4度
係英國都鳩踢mode
去到鏟雪唔鳩踢先奇

我屌 唔係又失兩分 已經過阿狗 差第二 五分加打少一場
屌你主場和撚幾多場on9波

般尼 0:0
屎篤城 1:1
般尼茅夫 1:1
阿狗 1:1
西布朗 1:1

呢五場贏哂 多返十分 已經變第二 落後車仔七分 打少一場

真係主場唔穩勝好難爭前列位置

幾時曼聯先上返前三

主場六勝七和一負
西布朗主場都好過你

不要說了 今季無前4 既話
完全100% 係自己柒
唔係前面勁

前幾日見到fb group
原來今季ibra miss 左17個機會

主場入球係排第十三

其實唔單止佢 普巴 馬仔 even Lin 都浪費左好多機會

真心主場差撚到 十幾廿場不敗有鬼用

未來人

Sor係西咸😪

唔好嘈喇，一個鐘內1001，我代笠水狗同波台出去屌打宇清！

有無曼巴打幫下佢手

其他都算
阿狗成場完封對手 唯一一吓射門就比人收皮
愛記爆炸最後自爆
呢2場真係血都嘔埋出黎
今年曼聯運都輸埋
悲d講句
前四我覺得追唔到

唔追冠 ? 假曼 ?

特登入黎撐樓主

多謝G 持

巴打識波

thx

今晚幾點有雪剷

2:00

捱夜睇西波

聽日返下就 可以一戰

睇到喊左

我曼

今晚實柒 去親剷雪都冇好過

珍

好似不敗 不過9場和七場

d友係OT踢波腳軟 摩佬教波既主場王變作客王 好多次前面把握唔到easy chance 後面仲要柒失on9波

呢句真

有年牙SIR 19場主場贏左18場

隊長儲埋咁多脂肪
就係留黎今晚保暖

認真 今年100%冇前4

aim冠

以前阿sir個OT地獄主場 淨係會輸俾軌鏝猁依三隊 熱阿食菜咁食 對其他贏多和輸少

我曼好似好撚耐無輸過 但和埋d西波真係

和左唔知幾多場 呢d不敗記錄真係J唔落

BB

山係石頭海係水

梳b會cow女

又屈

無屈

排期未

咪Hey0啦

今季拎歐霸 入前四
得罪講句 歐霸出朗隊 基本上8成機會贏波
放係後備席 得閒踩下草 啲球員士氣都大增啦

十角可恥

曼迷妓化

曼聯都猁化緊啦

明斯停5場

好想睇呂痛條垃圾晌英超失敗

又無咁嚴重
起碼都有冠拎下 最多妓化姐

今年點都有三冠

耶子 - 社區盾
V92 - 世界冠軍+足總
爸爸 - 社區盾+聯賽盃

拉鳩今晚出乜人牙

賈

拎多個歐霸就收貨啦今年

唔好屈梳b啦

佢俾女cow的

你專收sp

我行開一個禮拜 去同摩連奴傾野 , 又溝咗幾多條女 ?

雀仔佬 屌你老母

8場1:1 主場6和 之後仲覺得有前四
就真係猁化
打飛機上腦

望歐霸好過

0牙

幾時有手足預排陣睇？

要aim冠

見你咁有誠意
今場球迷陣

Rooney
Martial MK Lin
Pogba 爆炸
Shaw rojo jones v25
清新

全力歐霸啦
英超是撚旦出d 青年軍打哂去就算

清新仔

大米 Tuanzebe 聞西 阿盲

小豬 爆炸仔

Lin 子

朗尼 福仔 239 Y.朗

望歐霸場場和 射12碼攞冠既機會率
>>>>>>
曼聯前四 主場起碼和多3-4場
仲有1:1

今季曼破唔破到最多1:1

清sick ball

識野牙
between肥西冇去俄羅斯牙

no西 no life

shaw冇去，盲生日，盲啦

lin點會打中中

講得好！應該返去個bench 到坐

今晚可能出爆炸wo
個場無草咁濟
實狂踢高波

預左今晚9981斬
實閪

好大機會 出爆炸 踢442

12點訓 聽朝起身等睇爆炸 lin比人屌

唔係講左今晚會出ibra咩

鳩估咁出

ibra
福 mata mk
hehe 普巴
盲 B仔 屎波 羊
清新

羊 不了

伊巴 爆炸
左羊 右華

而家俾你出唔出, 返去又無得出架喇

依位ching識貨 講得出用左羊右華既都幾高汁
重要用埋雙箭頭 唔講咁多 ching ho ball

一星期三場都無得出

羊 爆 朗隊
lin 卡 褔
sor 盲 細 米

實出廢老啦 摩佬唔會成個三月比佢做文員既

咁即係

羊 朗隊
lin 卡 褔
sor 盲 細 米

Manchester United XI vs Rostov: Romero, Young, Jones, Smalling, Blind, Rojo, Pogba, Fellaini, Herrera, Mkhitaryan, Ibrahimovic #MUFC

Subs: De Gea, Mata, Martial, Lingard, Carrick, Rashford, Valencia #EL #Last16 #MUFC

好驚mk又傷

推左blind打防中????????

呢個咩陣，我睇唔透...

4321 聖誕樹？除左mk一隻翼都無即係咩

定耶子成名陣 352？

有羊

屌呢場辣殺波都要出我

3-6-1阿

3-5-2

平平安安,咪撚傷 就OK

我覺得似鳩斬陣

伊巴 爆炸
mk
盲 hehe pogba 羊
rojo 細緊 jones
清新

Romero,

Jones, Smalling, Rojo
Young, Pogba, Fellaini, Herrera Blind,

Mkhitaryan,
Ibrahimovic

留咩力呀ON99

又要mk carry我曼班垃圾

同我諗法一樣

下場關乎摩佬尊嚴

會唔會係V92式352 將mk推上打前鋒當洛賓用

我已經唔記得左young 其實係打中場🙈🙈

盲佬在此乞求一句生日快樂

等做戰犯啦你

諗唔明做後備既話點解唔帶小豬
等卡膠唔洗咁辛苦飛黎飛去

反正對車仔都唔會用小豬打正選

正選依條中場太唔穩定
又唔知對面咩料
有咩唔掂真係會用卡膠定住條中場線

你真係幾撚煩
成撚日都話點解唔用小豬
傷撚左呀

小豬有小傷

試新陣？

試定三中堅打車仔

真係好濕鳩

今晚得一個字
斬

點會
摩佬點會突然轉陣
仲要3中堅好講默契
4231la

bb 生日快樂

車仔應付高波麻麻，今場可以試下9斬陣

Going off how United are warming up, it looks like Young, Mkhitaryan and Ibrahimovic will play as a front three.

433？

Jones small rojo blind
Hehe pogba
Mk. Felli. Young
Ibra

一陣又爆炸防中妹妹攻中

撻地爛到

Ok

咩話？

冇人傷算唔錯啦

旺角場仲靚過呢個爛鳩場

daddy試緊3中堅有咩破綻牙
一陣教訓一下隊西波車

冇人傷+away goal收貨

講真
學界場都仲靚啲

絕對收貨喇

你個名

如果唔係同frd skype住睇 我實訓尻著

咪出左事

ajax作客都輸1:2俾哥本 又係拎粒作客波走

佢地知唔知咩叫343
睇得自己咁高

傳地波個波都彈幾吓

真係好撚似以前費sird作客波

里昂8分鐘就開紀錄

Lyon 1:0

羅馬出局既話唔錯

有無人知今季曼和波場次
會唔會破隊歷史record

m記冇撚左至尊漢堡

16強又走兩隊強隊 里昂/羅馬/04/加柏

送禮1比1

里羅依場好睇咁多既

個場地正常咁多

想見返細孖返黎

Lyon玩完

羅馬作客反超

屌 斷硬過關

兩隊鬥攻

切爾達仲和緊

佢有助攻

里昂反cup4:2

其實摩佬係咪掌門人黎

訓左無睇

有無人傷？

冇

咁就收貨啦
不過又臨尾香
真係劇本都無咁老土

有作客入球既和波絕對好事黎，為左佢地番到主場鳩下鳩下0:0完場而做好準備

巴打
我地on99 咁失一兩球是常識啦
下場劇本係1:1
之後無啦啦要加時踢多半個鐘
或者玩埋12碼

又唔係唔知我地主場7開 到時1:1又加時踢12碼
Btw 羊仔表現點？

好彩無人傷

好似得聯賽主場7
盃賽主場好多場都大炒

今季獌係咪睇得多獎門人

王者的氣量

大家都贏啦！

win win

UP乜9？

棄聯賽
棄足總
保歐霸

講真丫
小豬有冇傷咪都係冇得踢

又係你

條j數肯找未？

352係耶子咩

棄聯賽實比人屌死 情願雙線投資
反正後備都算深 有朗隊 小豬 羊 卡膠個啲老將

尋晚352 定433

羅力場失守

凍到力場失效

劇本係久攻不下, 前鋒多次失機
下半場打352圍攻不成, 臨完場俾人反擊入一球
0:1出局

之後曼區就會又爆多次炒教練 搵安76 早知麥麥麥

好彩無穿無爛返黎
個薯仔田真係好恐怖, 每次鏟波都成堆沙石飛出黎

繼續不敗

摩佬真係好要面
為左鬥軌連比較重要既歐霸都留力

留力留到個作客入球出黎
你吹佢唔脹

其實唔覺得係留力 係唔想班正選傷先收起一啲人
同埋試下陣

我地不敗左幾多場

見到個薯仔田都唔想放哂主力去搏, 返去奧脫福先同佢死過啦
而且轟聯賽放狗,FA cup實全力出擊
輸唔係問題, 留力起碼唔好又俾人大炒啦

下場無啦

尋晚聽丹尼爾講 我地3x場浮係輸兩場 但當中唔知幾多場柒波和左

聯賽杯輸俾侯城之後10場不敗
不過下場應該斷纜

90mins 不敗

老豆比起v92
仲肯出安美路

清新>ddg

Fellaini: "If I am violent and aggressive, what was Carragher? He is the champion of blah-blah and the world champion of breaking legs."
Fellaini: "If you type his name into YouTube you’ll only see him tackling.” [sport/foot, @Sport_Witness]

how about own goal

廢b

雀b

The king of penalty and own goal

隻猁狗真係抵俾人屌, 又唔諗下自己鏟波幾撚矛

最近好嗎

就係條撚樣
10-11下半季剷傷左果季好勁既Nani

之後就無以為計

仲要剷撚到有個窿都冇牌 正撚屌

張相好撚血腥, 我放link算

(慎入)

以為今場留左力下場同軌就有得鬥係咩心態

我曼出lin都贏到軌啦On9

不好牙bb
懷念你的菊花

靚到

同隊長球半車身差唔多
不過你7啲

你的大肉棒

就係呢下
我一直都希望加力差俾人收尾
DKLM
竟然退休
DKLMHGC

般尼茅夫中堅泰朗明斯因在上輪英超踩踏曼聯前鋒伊巴謙莫域頭部，周三被英格蘭足總追罰停賽五場。球會發聲明指對裁決表示失望，並相信該球員絕非蓄意傷害對手。

係囉 謀殺又點會係蓄意傷害

隻猁狗呢世都剩係得係FIFA有機會拎英超

琴晚下半場驚傷踢西波

between martial 成日俾戰鬥民族撞冧

比個辣殺青訓simpson串

琴晚主隊 為我地入場既曼迷每人送張毛毯
好有愛

係愛呀曼迷

尋晚根本係薯仔田戰鬥民族花式倒地精華

拖到完場算鳩數

木仔：大撚把錢

主隊送毛毯.. 關木仔咩事

沙地點種薯仔牙

係wo 睇錯 又柒左

睇得哂全場我都算係個傳奇

種馬鈴薯要乾身砂土, 濕土唔得, 而且天氣凍先啱種
禽日個場絕對有潛質

琴晚個場咁撚樣怪唔之得d 歐洲列強去到都贏唔到啦

條撚樣友賽同youtuber踢都踢鳩人 狗改不了食屎

夠鐘轉一轉話題

呀生 又係你牙

推一推先

我睇精華 佢地hi下都訓
但球證又真係吹架喎

咁咪好囉訓多過踢
踢少d傷少d

但我覺得jc大部分講既野都係幾公道幾中

以講波佬黎計,同加利佬一樣

兩隊夾埋40幾50個 foul committed
對面岩打乒乓波

級已晉

已佔 8 強 一席

認真...
上半場
曼係幾狼
Hehe 同 Blind 有兩下飛腳

但下半場 個戰術係想拖到完場算

冠已奪la ching

長智識了

屌 原來幾日後打車仔係杯賽黎
個人認為聯賽先一分不能失
呢個杯輸左比車仔相對黎講冇咁心痛

agger

踢乜都唔知

假曼

米希都推得跌既人

英撚>>>阿美尼亞>>>>>>>老俄

依到已經講左成個星期
真係假曼黎

唔止成個星期啦
出賽程當日已經屌緊

摩狗應該唔會想再輸比軌

邊個想輸

我都唔想比軌踢出局

俾邊一隊踢出局都唔想嫁啦

我未加盟已經就快比人踢走

邊有得唔想輸
都唔睇下自己咩料

有線汁左，咁R聯點算

有now既ching有福了
利申 有now

now + cable

雜種

雜種你又奶

睇死作客對車仔 普巴又有得踢攻中

我屌你老母西木

UNITED'S CENTRAL DEFENCE PARTNERSHIPS 2016/17*

Bailly & Blind
P5 W4 D0 L1 Goals conceded: 5

Bailly & Smalling
P14 W9 D2 L3 Goals conceded: 14

Smalling & Blind
P1 W1 D0 L0 Goals conceded: 1

Blind & Rojo
P3 W1 D1 L1 Goals conceded: 2

Jones & Rojo
P13 W7 D6 L0 Goals conceded: 9

Jones & Blind
P1 W1 D0 L0 Goals conceded: 0

Bailly & Rojo
P1 W1 D0 L0 Goals conceded: 0

Smalling & Rojo
P3 W3 D0 L0 Goals conceded: 1

Smalling & Jones
P3 W1 D1 L1 Goals conceded: 3

*Statistics correct at 8 March 2017

Bailly & Blind Jones & Rojo得呢2Pair 睇到係有加成作用

季初踢得曳

點解唔試Baily+Rojo

呢度d人好惡
成日蝦新人
都係即討post高汁

其實如果卡神退落黎，曼可以直接轉3中堅唔要卡神個位就得，人腳上都適合，如果摩佬識用的話

呢到d人災難級

我除外

雖然唔知個西木係邊個
都鄧佢慘

你係地獄級

華西RWB

3中堅
以而家曼既人腳, 打中間個位肯定做戰犯

左shaw
後面rojo jones b仔

死梗

以今季計 中堅個位Rojo打得最好

大佬河

馬 福 mk
朗隊 mata 普 華西
shaw 盲 米

點睇Bailly x Rojo?

暫時只係試過一場咁樣出
用波最好應該會係呢pair (我唔當blind係中堅 )

我都想睇下
但高波應該比人炸死

華西應該都得返幾年貨

幾年咁多

鍾斯打中間上去標波

成個畫面出晒黎

b仔魯莽放鏟, rojo獨力難支
最後放題俾人456做哂戰犯.....曼區手足又要瘋狂J買人

當發現c朗美斯原來都三十幾
我就感覺到時間過得好快

呢樣真
同埋比較接近既後浪係 屁馬 世三 .. 仲有邊個？

當發現盧卡古仲係23歲
我就發現我好似用左時間停止器

禾仔仲係26定27

馬仔

Fifa 都用Rojo + b🙊🙊

古天奴穩定d

古天樂要轉踢大會先再升到lv

smalling其實都只係高B同R 5cm 個身型睇落好似高好多咁

咁大隻都跑好快
費sir初期搵佢打右閘😛

佢傷完之後都謝哂皮
廢j 一條

屎波真係唔係咁差既
話哂賣都賣到4000萬

得遠射

無撚埋啦
嗰個費蘭奴 定乜春野 又係加盟既時候大大聲
而家屌出聲啦

不過講好笑一定係個龍門
簽嗰時 成班猁狗 j 到
又話終於有世界級龍
又話靚仔又剩

點知
清新都高佢幾班

清新話晒都國家隊首席

琴晚對面隊波值得尊重
曼聯d攻力

送毛毯比作客球迷

懷疑陳晚好少曼迷係英國人, 可能大部份都俄國曼迷

我屌你老母拉高倫

利物浦唔係大會咩 你咁講咩意思

利物浦大會 你坐左幾耐

英倫League Title 第二多
英倫重要Cup 第二多

我猁至少入到第二大球會

我曼第幾

唔係太好意思既

聽晚究竟有咩波睇？
now個電話app唔多準

馬會app睇啦

個兩場因為FA CUP推遲左

英超
愛華頓 對 西布朗 11/03 23:00
般尼茅夫 對 韋斯咸 11/03 23:00
侯城 對 史雲斯 11/03 23:00

FA CUP
米杜士堡 對 曼城 11/03 20:15
阿仙奴 對 林肯城 12/03 01:30

7%都唔叉電

你識用啲

明

D 囝

真，禾依啲新會然成日俾人鬧

2016-17賽季的足總杯新規則：從8強賽開始實行單場淘汰賽，沒有第二回合重賽。如果常規時間打和即進入加時，在加時賽可以啟用第四個換人名額。也就是說，若本場比賽戰平，雙方將直接進行半小時的加時賽，若加時賽仍未分出勝負則進行12碼大戰。不會再回到奧脫福球場重賽。

我都成日比人鬧

你假曼

料青

我真曼子黎

真係假曼黎

伊達稱：「皇馬仍在考慮引進一位門將，他就是迪基亞，但摩連奴下定決心不讓他離開曼聯。迪基亞還認為曼徹斯特是地獄，他的每一天都是黑色的。此外，球員曾經也私下說他想為皇馬效力。」

有羅美路夠啦

好sad 比你咁講

之前果篇係改文

唔講咁多 雲92好波

晨早要 打撚人咩
其他杯賽都要

廢老踢加時應該一路踢一路嘔

diu 卒死

08年歐聯 車仔曼聯兩隊體能都好堅 快上快落 仲要打足120分鐘都精采

十年前啦

踢到腳軟跣低左

有星仔 d人無氣佢跑埋你果份

有揸波唔認

仲j緊
夏格
c朗
tevez

個場星仔好似正選後備都冇份

係 明明個場無星仔

又黎都市傳說系列

9UP冇極限

有星仔做正選果兩場都....

下年買邊個提高把握力

搵左成粒鐘先搵到個po
屌你老母

唔洗買了
下季肥西強勢回歸

基沙文
達仔/比洛迪

從未離開過

坐左個後備位大半季了
習慣沒有

Antoine Griezmann: I see no reason to leave Atletico Madrid. es.pn/2mKATnO
49000

個個都係咁講架啦

個時勁老又係多多野講
傲嬌

有冇迷爆？

布朗
奧沙

山狗夠話好愛阿狗啦

好似踢得幾開心

已經衰莫大於心死啦

佢個笑容

like by jesslingard

老老柒柒
呢度好似少左人post 曼聯新聞既？

我屌你
咁都入到

都唔係，keep住有人post

基沙文近日接受法國電視台《La1》訪問時，更向曼聯球迷大潑冷水，話自己聽轉會傳聞聽到厭：「我成日都被問及關於去向嘅同樣問題，越聽越覺得厭煩。我講過好多次，自己喺馬體會同馬德里都過得好開心，呢度天氣好好，我嘅隊友好到你不能要求更多，亦有幸同一位好教練（施蒙尼）合作。我喺度過得好好，冇理由要走。」

既然基沙文個電話打唔通，意大利傳媒就浮現曼聯另一位新前鋒人選，就係拿玻里射手梅頓斯，據《Il Mattino》報道，梅頓斯已經同曼聯代表秘密會面，隨時唔會履行同拿玻里2018年先屆滿嘅合約咁話！唔係講笑，梅頓斯今季各項賽事上陣34場入23球，效率仲高過37場入20球嘅基沙文架！缺點係呢位比利時前鋒年屆29歲，比基沙文大4歲。

意假

Yes
無心機po了

等回購

Manchester evening news隔兩日就出個post話 Griezmann has broken his silence

我心諗你班友日日都問同一個問題係咪痴線

唔好返黎了

基沙文唔黎梳b一世冇女啊

得罪講句，Lin都好過佢

洗唔洗咁陰毒

意假前鋒

生育率即時下降

條友對羅馬入完波扮狗係角球旗屙尿 就知我曼唔會入依啲無品

咁撚on9?

呵呵 我曼又空炮

空炮成日都有架啦

有名你叫空炮聯

兩樣都係冇可能既事

一般來說，mk妹與sorb見面十秒即有交配意願，所以sorb與女性飼養在一起不久後會有交配的行為，但不見得每次的交配即可懷孕，sorb發情時睪丸會變大而mk妹準備交配時，會翹起不動，在sorb聞mk妹屁股行為之後便會開始交配。
但是年齡較大的mk妹請勿讓她繁殖，這對身體是個非常大的負擔請避免。

成粒鐘先得你應佢

冇人應好慘架

講返曼聯啦

要等多兩日輸波先有野講

咁靜既今日

暴風雨前夕

等比我轟屠啦死獌狗

我曼出u21踢
贏輸都無所謂

嗨

拉鳩post埋曬依啲唔關禾曼事嘅野
仲唔po番啲新聞賠罪？

有車唔渣係到9up 辣殺會然

揸uber 會俾人拉

"We know this Europa League is very important for us, and the FA Cup is beautiful. We cannot go there with a [Reserve] team, we'll try to manage it within our squad and get a good team to compete with them.

"Manchester United is Manchester United; it's the winner of this competition. It's not Chelsea's fault we were given this Monday match. We'll make changes, as we played on Thursday, but we cannot go to Chelsea with a [Reserve] team."

Lm

6-1

乜？

莫耶斯則為球隊多次大難不死交出「貓有九條命」以外的講法，指球隊往往能於關鍵時候護級源於跟過去「費Sir」領曼聯稱霸英超有同樣特質：「曼聯過去由費Sir領軍的年代贏得眾多冠軍，是在於球員的狀態往往在適當的時候到達巔峰，他們有這種習慣。我想新特蘭同樣有這種習慣，所以他們往往大難不死。我們也不想處於目前位置，不過事情已經發生了，我們只能用盡每一分經驗幫助球隊逃離降班旋渦。」

From sixth to sixth

猁記重奪英超冠軍先定你重奪F1冠軍先

冇拎過又點叫重奪

有奪過英超？

人地今年拎完
下年失
後年再拎咪得lor

下半場尾段禁區外的罰球，大好機會，竟然不是由一向主理的伊巴負責，而是由普巴主射。為何？全因伊巴射失十二碼後信心盡失，甘願放棄主射罰球的機會。

- 從這一點，可以知道為何球隊在多打一人的情況，仍未能有強勢的進攻。原因好簡單，球隊頓然失去了精神領袖！伊巴！

- 很多人說球隊太過依賴伊巴，說法不太正確。應該說，球隊的精神領袖，是伊巴！球隊不是依賴他，而是信任他！

- 伊巴射失十二碼，他接連也失去了自信心！對於一個自我要求極高的人，他更可能會自責！這大大導致他在場上的戰鬥力和專注力大減，自然對隊友的鼓舞也大打折扣。全隊頓然失去進攻的焦點，這全因為伊巴自己也失去焦點。這也可解釋為何一向精神集中的他，竟會分心作出報復行為，換來三場波監。

- 以我認識的伊巴，經歷過上場的和波及不快事件，他一定會自省，嚴厲的自我批評，並作出心理上的調整。我對他十分有信心，從他完全接受足總的指控並願意承擔責任，就知道他要盡快把事件放下，專心餘下的賽事。下一場遠赴俄羅斯，本人極度看好伊巴反底，迅速回復心理狀態！戰情更樂觀！

- 伊巴是球隊的精神領袖，我們要好好保護他，他在球隊和隊友之間所發揮的鼓舞作用，遠遠大於他的入球量

朗隊先係精神領袖

炒車.gif

罰球廢老同妹妹係2個極端1個射天1個射地

射得最好既應該係隊長同馬達

普巴罰球都好高質

柱男

等收6屍信

朗隊無得輸

大孖

你手車揸鬼到uber 咩
一粒星都俾多你啦
炒車.gif

用email send

飛鴿傳

朗隊罰球真係勁 有睇8比2個場都知啦 一射就有

屌個sane射/傳選擇好J到

車路士主場贏 4 粒 有 30 倍

啱啱買咗一萬銀

Fa 4強 應該 鏝啊熱車

無轟 我曼會贏

出青年軍啦屌
過左呢關仲有幾關

約左經紀未

我地歐霸作客都柒下淨下
真係贏到歐霸？
而家先16強

不如今年有個聯賽盃就算啦各位

歐戰作客不嬲都7開

出青訓+朗隊都贏啦

中咗夠換車咋

豬奶goal

c9 goal

睇籤運
其實要歐霸唔係貪個盃，係為左下屆歐聯
前4同歐霸 其實歐霸條路易d
睇下聯賽最後幾場打咩就明

拖肥追到上黎, 下個禮拜分分鐘變7弟, 雖然打少兩場

有無巴打有睇曹星如？？
ko 嗰野 ...
硬係覺得怪怪地 ..

唔講咁多！香港好波！

應該中氣門

full team

聽錯咗丁偉傑 叫出齊士做 A餐

藍斯可以再廢 d

阿狗而家個勢咁頹, 點都出full team啦

林肯城 non-league team

當年都無諗過會輸4球俾mk dons...

業餘同職業比 ?

費sir好似都試過第3圈比非聯賽迫和
唔知有冇記錯左係1比0小勝

你覺得mk dons同林肯城係英超眼中會有好大分別咩
再講, 阿狗full team打左成半個鐘都仲未入到波

妓爭d輸
人地一個扭完再射靚波

業餘喎

望都望阿狗嬴啦, 等雲加唔使專心前四住

咁點解唔望輸埋 成隊崩潰 前四都入唔到

決賽完季先打
其實都係爭一場ja..又唔係兩回合又唔係要飛黎飛去

今場拍得住 4 點鐘 霸氣盃 曼聯果 d 終極西波

Lincoln City Football Club is a professional association football club based in the city of Lincoln, Lincolnshire. The club participates in the National League, the fifth tier of English football

應該唔係業餘

個場都仲可以賴地硬, 呢場更加西

守唔到半場

妹妹又可以做戰犯

軌主場仲要抖足成個禮拜贏唔到可以執柒左佢

林肯城係非聯賽球隊，唔係業餘

佢係第五組別既職業隊

在足球聯賽金字塔的頂層（第1級）是單一組別包含20隊的英超聯。

其下為足球聯賽，分為三個級別，英冠聯（第2級）、甲組聯賽（第3級）及乙組聯賽（第4級），每級24隊。雖然英超聯在1992年脫離足球聯賽，但其20支球隊仍聯同72支聯賽球隊合稱「聯賽」球會，同為全職業球隊。雖然在四個組別以外的球隊在不同級別的聯賽中競賽，但仍通稱為「非聯賽」球隊。

在「非聯賽」足球比賽最高層的是議會聯賽，包括一個擁有22隊的全國性聯賽（第5級），緊接着為函蓋英格蘭北部及南部（及部份威爾斯）每組22隊的兩組聯賽（第6級）。部份球隊為全職業，而其餘為半職業球隊。在英足議會以下的級別部份大球會為半職業，越往下層的級別，球隊逐漸為變為業餘球隊所組成。

已經諗到被kante守住都要死扭玩失既畫面

辦工前留名

Same

Real Madrid give Manchester United goalkeeper David De Gea a May deadline to decide over a return to Spain

好大的官威 好大的面子唷

天賜的offer

要走的都要離開～
如果Ddg走既話就買米蘭個龍頂住先啦

人地去祖啦
又有歐聯kick

DDG份約有排都未完, 真係跳草裙舞最多咪推羅力場正選
摩佬咁都做唔到既咪連V92都不如

前幾日先屌完祖黑哨 咁快又去祖
我曼下年拎歐冠呀

有買斷啊

賣ddg即反摩

買斷要成五千萬鎊

5000萬炸屌
世界top3龍門先值5000萬 換返歐都係6000幾萬

佢自己想走點計

係咪比買斷就一定要say yes
唔熟轉會

咁無計 自己唔爭氣做六弟

系 除非ddg唔走

好少機會唔走

DDG 走架啦， 你睇來左咁耐都無乜大野拎過

其實一直有感覺DDG 最後都係會走
不過上年92 屈左佢張約
咁賣高少少已經算係咁

個人感覺
DDG MARTIAL IBRA 都係會走既人

反而福仔 普巴 hehe MK 呢D真係似長踢既人

Pogba 一日未踢返出身價一日都無人接佢貨

把口屌得愈甘 多數...

馬球王唔好走啦

聽晚先有曼睇

聽晚依度先會傾波

除非踢得差 要走去中遊 唔係有錢買佢既又會買佢既唔多

豬波之後仲有得學戰術

巴黎想買佢喎ching

然後又話邊個差 清走邊個 個啲野
最後要炒埋coach 請安76

皇馬之前講過ddg三千萬都唔值

佢唔會走 普巴都話過 佢當初大把offer 洗鬼去曼咩

人唔笑狗都....

唔係咁冇骨氣呀，now or never 呢？嗰陣買唔到又話冇損失

再嘈買埋你mata hehe

on9啦你
妹妹踢多三四年就走

留名bin9你c

公道講，未夠班

留多年睇daddy點執後防啦，班英撚後防係時候一次過清走哂

咁我一定唔驚你畀人撬走

撬我都唔走啦

馬達好似係皇馬青訓，一陣又回家

Hehe超哂班啦

自動自覺自己走啦屌

個人覺lin夠料踢巴塞皇馬 希望佢地賞識到啦

3000萬放走佢算啦
咪哂佢時間 人地大賽球員黎

普巴話唔准lin走

根本得隊長夠料踢巴塞皇馬

佢加盟巴塞 對鍠狗帶帽 再係拉莫斯面前dab慶祝
好有畫面

隊長好球

華西型撚到

傳緊買ox
正

League title
League cup
Fa cup
Community Shield x 2
International Champions Cup

歐霸叫緊糊
差歐聯未拎到🤓

佢夠膽話無乜大獎拎過

fa cup 拉莫斯拎過未
卡吐東甩都有英超

歐冠 下年一定得架!留多年睇下點

由佢單眼打歐聯個陣 我已經覺得佢好型

季前自己開個杯叫歐冠?

係歐罐

好撚好笑呀屌你老味

蝦哈吓

你go 汁好多

尼個真

今日有咩做

去左20蚊粒鐘派傳單
派足一日

高收入人士

好驚聽晚又比人炒，但又想支持愛隊

收工去運動場飲水沖涼
再上山食草 睇完星星
行番去天橋底訓

今晚有垃圾猁

聽晚你就笑唔出啦料青

成班垃圾

聽日比人456啦

有冇著多件衫

無伊巴加上隊波頭半個鐘永遠唔集中

鋼b

無廢老可能係好事 朗隊打前有睇頭
再搭馬仔mk 左羊右華打防反 諗起都扯扯地

肥西正前

有見地

熱刺主場對弱旅 / 次一級對手 一開波撳住嚟打

曼聯幾時有番呢d 波

KANE 傷出

曼聯幾時先然波

上場英超一開波都禁住人打架
把握唔到JA

鏝 阿狗 熱狗都輕鬆晉級

孫興民 >>>>>>>>>>>>> 連加特

我曼都輕鬆晉級 如果用朗隊打前

駁唔到
真係差幾班

印象中朗隊打正前好似極少贏左車狗

big4咁多隊輸多贏少就係軌 自從油王搞起左軌 都冇乜係史丹福贏過軌

好似廢老咁返落黎控波

不 應該係無限分邊

唔拎波點分邊

不過唔好FF啦, book好大飛未

費sir後直頭未贏過車
上季迪比

戴帽

孫興民 >>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>> 連加特

son》》》》》》》》》》》》》》》》》馬

0:1

猁

一開電視 猁就輸緊

前4得保

猁一定反cup到啦

一下就劏穿垃圾猁條防線

Liverpool 0-1

1球到尾啦好嗎？

一定啦

話曬攻力最強嘅球隊喎

一日未完場都唔笑
反勝是100%的波

連格多好

痢失分我地咪又係失

熱狗入埋4強
今次係咪FA CUP近年最勁4強戲碼

係 好耐未試過big6入哂四強

100%的波

聯賽係就係輸3場 同頭兩隊一樣 都和撚左10場 失22球排第三 入得果39球 頭五都至少入左50球 攻力完全唔撚合格

一陣俾愛字頭過埋就真係好笑

利狗失分
我地失硬

BIG 5咋
六弟曼邊有得入

下場拖肥嬴波就過架啦七弟

老母冇人mark

屌你老母

上面班烏鴉口

自膠 垃圾曼

疤

換古仔

留力

咁都救不到

矛計啦
般尼冇降班危機
羅賓唔駛出手

迪球王係法甲又輕鬆兩粒

迪屁入左球半場笠死

半場個下幾靚
去法甲又做返球王

UTUBE 秒BAN 有無其他網

THX

靚喎, 果時幾比幾

3比0

成個進攻立體番好多

個波射到咁高對面龍都返唔切

法甲咁上下啦

Martial is injured and Rashford is ill. Both will miss the match vs Chelsea #mulive [bbc]

Rooney is out the match vs Chelsea due to a collision with Jones in training #mulive [bbc]

聽日出fellaini打中鋒

宗師又整傷隊長

ill 依家d90後

mk
lin pogba mata
hehe carrick
blind rojo bailey valencia
ddg

有晒藉口出局

爆 mk
左羊 妹 卡神 hehe 右華
盲 B仔 屎波
ddg

咁出算啦屌

傷撚晒d前鋒
摩狗都唔帶一兩個u21前鋒去london
仲話想長教

有lin夠啦

大賽唔出妹妹LA
MATA 算

7後衛

depay 條垃圾繼續做法甲球王啦
係英超射埋d 垃圾波 想佢中龍都難

蝦
孫

Wilson都傷左？

好耐之前傷膝 好似係

本身外借Derby

重傷先中止外借返左曼聯長抖

［FF]如果depay未走就可以踢前鋒

唔怪得廢老花膠嗰d喺法甲入咁多球啦，d龍廢嘅

宗師由畀人撞傷變到撞傷偉大既隊長係好事定壞事

孟球王

有晒藉口出副選

尋晚真馬個龍咁先送一球

冬甩準備好未

投降啦 唔駛踢
一個前鋒都冇

我地曼聯唔賣垃圾

有哂藉口豬到俾人456

依句真 賣出去既個個都勁

姐係會
爆炸
Lin Mata Mk?

返到黎咪又係戰犯list

直接泊大巴, 不解釋

541

泊足120分鐘等ddg表演

有2個西班牙人 踢460啦

0前 右閘改用大米 左閘用shaw 華西 撚羊做翼
中間mk hehe普巴

之前已經踢過la

Rooney, Martial and Rashford to miss Man United's FA cup clash vs Chelsea

無晒前鋒

痴線拉膠今季已經入咗10球 仲要大部分都搶分波 我曼除咗廢老有無人入到10球

再加自由人馬達

隊長老了

lin打個假9咪得囉，之後左mk 右mata,反正lin都係入禁區等波嫁啦

MK連閘都踢過, 前鋒算得乜

中中都踢過啦

羊表示 佢都可以踢前
係v92個陣就試過

諗起都想射

你當lin係messi咩

Lin打假9真係mark都唔撚使mark佢 波都會自己控失

感動既係馬達應該終於有罰球射

然後射入

依球真係好-6

limessi

普巴係到 都幾難有得佢射

好想比馬達射

this ching sick ball

近期曼區好似無咩人講J仔
係未已經放棄左J仔

直線盤球都可以過咁多個

個畫面好撚gay

近禁區左腳大位應該係馬達
其餘都係普巴或者肥西

回購迪朗未

Mata幾時先入到轟波

肥西撞埋jones度傷鳩左

就算宜家daddy
有時corner都係比blind開
唔係mata開

宗師真獌
幾時撞埋Lin

盲真係開得好
4-1李城個場

嘩，咁仆街嘅你

睇黎今晚又係西波一場

輸都預左
唔好有傷就ok (包括lin )

今晚 轟贏4-1

以我曼而家既把握力, 真係入到波咩

v92又win

我覺得似放棄fa cup 被受傷姐
其實好事黎
留力好過啦

Mata啲角球柒下柒下 又唔夠力咁 不過除咗李城個場我曼啲角球罰球都好垃圾 無咩威脅比人頂哂出嚟 睇下人地卻奧斯斬個啲落點又靚又急勁

今晚就出返黎架啦

唔好啦屌 爭呢場仲要過兩關

炒左人地公司個it 狗
好怕俾佢斬

老世黎架喎

走吧啦

以為賣撚左
google返先知原來借

咁都可以以為賣走左

對j仔不離不棄

睇好j仔
j > lin

入到去四強
鏝妓未來隊
不了
等佢地打生打死搶個頭四好過

屁呢?

屁不是青訓

今晚lin仔就收你地皮
機會留俾有準備ge人

佢有邊場無準備過

準備左=無準備

未係決賽又唔係喺溫布萊踢喎ching

《曼徹斯特晚報》
足總盃作客對車路士20人名單﹕

門將﹕迪基亞、羅美路、Dean Henderson
後防﹕華倫西亞、鐘斯、史摩寧、洛荷、布連特、達米安、福素文沙、拜利、梳爾
中場﹕卡域克、普巴、靴里拉、連加特、馬達、米希達恩、費蘭尼、楊格
前鋒﹕

Link：

By:Kenny
From: 曼聯新聞

前峰 空9左

又會咁岩四個前鋒收晒皮
仲要唔帶幾件u21過去

決賽lin

呢位清就識波喇

今晚強陣出擊慘敗而回

咁都唔帶啲幻齒去
有比賽

伊巴停賽福先病

打442, 河同爆打前

泊大巴，放文沙+爆料出黎掃波

安美打龍

dgg正前
搭hehe mata
西班牙進攻三核

屁係法甲放養多排先

點解伊巴會停賽？

開㬹

u r not 真曼

AL

笑左lm

coz he's zlatan

應該學德國隊咁

龍門
後衛
中場/前鋒

flexible time off

4-6-0 無鋒陣

識出一定係咁出
爆炸
羊 Mk 馬達
普巴 hehe
Shaw rojo Jones 華西
Ddg

佢成才都係一件好事既
頂多咪買佢返黎囉

佢態度好差 當正自己係大佬咁

龍門換清新就最強陣

勁就自然串d

鬧雲師兄搞到我好憎佢

佢廢都串呢頂

條條線都兩頭唔到岸
摩佬想放棄邊一條線都唔得

因為伊巴真曼

rvp自己都唔好得去邊啦
唔計rvp, 佢係獌D關係好似幾好

出局有得你揀的咩

因為佔中囉

駁唔刀
今季做6弟, 下季又無基沙文, 摩佬頂唔頂到

老老實實有咩u23/u18前鋒岩用

帶鬼帶馬咩, 根本無諗過出前鋒
九成推爆炸頭上去啦

最怕佢真係放係中場 問你死未

V92都識用爆炸踢前啦
摩佬唔係唔識呀

有d球員係有信心之下發揮可以好好多
迪比係呢類, 法甲荷甲任佢地舞自然好波
係英超佢過人都過唔到, 自然踢閪波

根本就無前鋒，或者人人都係前鋒，爆炸連格、馬達MK、普巴HEHE，只要用心，人人都可以係前鋒

1

泊大巴啦

2

3

4

5

1001